How you doin

推twitter
簽聯署

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

P牌仔正皮唔到，twitter推左聯署簽左
辛苦巴打

好波